最慘女朋友同你講咩？

同你講我係你屋企門口
而你係佢學校到呆等左20幾30分鐘

嚟m扑唔到野

咁唔係男就女架啦

你真係好撚蠢

有咗啦梗係

我鍾意你係因為你鍾意我

入左喇

你：爽唔爽？
佢：嗯.....

一齊左3個月 當你認真既時候佢同你講佢係挽挽下